傷心到好似身邊既野都澎漲緊

試過
我會成個人好熱
抖唔到氣
心跳好快

無錯 好辛苦

有
啲野變得好似好大，有壓迫感咁

經常都係

Why

抑鬱

突發性就要比自己休息下 最起碼早啲訓
長期係咁就要睇醫生食藥

真係暈？
平時有冇做開運動先 唔好突然去跑又跑好快喎
比行既速度快少少都得

試過 每次同ex嘈交 或者發現佢同仔好埋
都會呢種感覺 keep左7年
最傷唔係咁簡單
最傷係知道佢係第二個男人身上有呢種感覺 而呢個男人係同一齊緊中間發生

想知邊套戲

仲會手腳冰冷 成個腦都停止左 無野諗

Panic attack?

我仲發埋脾氣
就好似唔受控咁

係 狂發脾氣

之後我穩定返
發覺自己好仆街
但同時感覺到好無力

仲有
我會瞓唔到的

同我之前一樣，
會唔理智咁嬲到做仆街野，
當刻覺得自己好岩，
到後尾先好後悔發覺自己好仆街，
原諒唔到自己咁，對唔住人咁。
好多人都因為咁離開左我
但又不停咁loop呢個狀態。

珍重，控制下呀

I know that feel

試過，冇動力做任何野，剩係想瞓覺同聽歌

條j變大？